戰國無雙係唔係收咗皮

對上一隻已經係2016年真田丸，今年有明智光秀做主角嘅大河劇都唔做隻光秀傳，光秀咁靚仔

仲有戰國無雙4揀人嗰陣首歌都好好聽，啊啊啊啊～啊啊啊啊啊～啊啊啊啊

之前都有同和樂團合作
宜家剩係做三國系列

其實有少少想光榮做下其他時期嘅無雙

唔會嘅，佢點都要食蛇魔條水，冇理由咁就收皮

算啦今年明智光秀傳拍到一pat屎咁樣

可能隻真田丸唔夠basara嗰隻黎 收左皮
但明明係暗榮跟人出
不過戰無4係好評頭十內

幾時先有新一集
btw有冇人覺得戰國無雙好玩過三國無雙好多
集集我都玩到好撚沉迷

basara真係好玩到十年後都仲覺得係神作

咪玩啦，basara隻真田傳出左名係垃圾黎
光榮隻真田丸評價高佢好多，但銷量上又唔算太突出

因為真三8仆左街冇得倒返同一玩法比戰國
戰國話哂自己國家歷史點可以亂黎

依家先做緊問卷，有排等

成個無雙系列都收左皮
大蛇3悶到抽筋

暗榮真田丸真心算唔錯，打到最後有絕望感

戰無四最鐘意呢兩首

戰國無雙好玩過真三國好多

basara好玩過無雙一百倍

人設好靚仔女，幸村

仲有真田兄弟嗰首

蛇魔4仲點作落去

不如直接復活應龍算
嚟個Happy ending

細細個玩戰國無雙，比今川個樣嚇親

唔明暗榮點解每一代死都要出齊哂咁多隻角

用三味線彈，啲戰國味出晒黎